覺唔覺踩共享單車個班撚樣好戇鳩

屌你老母幾千蚊刀比唔起去買架車仔玩 走去3蚊揸n手車 玩得既都係正宗傻鳩窮撚

有處女邊個想屌公廁喎

同幾千人磨屎忽 係班傻閪先做得出

原本入嚟諗住係有週街泊街之類嘅point，諗住撐樓主
點知係屌人窮
即刻心諗做乜鳩

好似女咁
有得屌你都屌架啦

咩刀要成幾千蚊？？？

你明我明就得啦 咁撚執著做咩呀你班毒撚

我冇你食得咁雜

幾千蚊把刀

屌埋囉 反正矛頭都係指住堆單車 咪撚咁麻煩啦

你煩唔撚煩

蚊刀

有冇聽過ubike

幾皮架二手車都比唔起走去買單車踩仲on9

講

我俾人屌得多，今日終於有機會屌翻人。哈哈哈好興奮！
刀你老母

重讀啦 錯撚晒方向

淨係覺得樓主好撚戇鳩

笑

電話禁極刀

就係唔撚知先問你條死毒撚
你條死毒撚又係到呀知呀佐
唔比問就咪撚開po啦傻閪

n手女你又要 傻鳩樓主

嘰哩咕嚕

閱讀理解零分 都唔撚知你生存黎做咩

屌你老母幾萬蚊刀比唔起去買架車仔玩 走去20蚊搭n手巴士 搭得既都係正宗傻鳩窮撚

樓主有冇搭過巴士同地鐵？

依家你比3蚊係咪會有人幫你踩？

上面

話乜撚野買架車仔玩，你唔洗搵私家位泊？唔洗做maintenanc？架車周街泊怕唔怕比人拆？

上乜撚野面？

30蚊泊半年 唔係咁都要駁呀

駁乜撚野？maintenance呢？

問你有冇你答講

你當係台灣共享單車
好多人返工放工都踏，主要提供便利性，(eg:我去程踏單車，回程攰想坐的士)我唔洗諗點樣處理部車，同我有冇錢買車沒關係。

你如果係屌配套做得唔好都有得講，個想講呢件東西本來就唔係foucs on冇錢買單車呢件事

下下計撚到足 窮去屌n手車囉

邊到有單車位30蚊半年？我未租過，講黎聽下

Okok

自己搵啦 殘廢架屌你老母？定你公屋仔未撚見過世面

屌，「下下計到足」，你咁講on唔on鳩啲

自己搵下？不如我同你講外太空有個羅素茶壺？

30蚊？你老母做雞就真係30蚊啦

邊隻最抵？

講啦，有冇搭過巴士地鐵呀？屌！